邊度有好食的紅燒元蹄食?

上海館好似買少見小,有水準的更加失晒蹤
邊度有質素好的上海館?
以前食過一間紅燒元蹄真係念念不忘,可惜之後冇一次食得返果種味道

以前有隻好好食既罐頭紅燒元蹄 我ex 最愛 不過一罐都唔平 但佢鍾意食
利申：唔記得牌子名了

搵返個圖無記錯係古龍

灣仔老上海，沪江

肯德基

梅林牌

銅鑼灣雪園